爭議事件一定係連登仔嘅錯 不服來辯

永遠正經討論總有一群聲音

就好似光時事件：

初衷根本就唔係開舖頭賺錢

起壇嗰陣就日日上嚟開post
用極高調手法宣傳收益全數用作支援手足
好老實如果唔係用依句宣傳一早摺咗

無耐之後又話告急又話頂唔住又開post
結果連登仔再一次即刻狗衝去買嘢
貴2成都照買 原因又係咩呢？
原來我買貴市價2成嘅嘢係幫高層供樓？

有違初衷嘅事點解唔可以討論？
連登仔作為長期恩客
直情可以話係冇股權嘅股東
開個post想理性討論有咩問題？

事實證據已經擺在眼前
但係盲撐嘅表示睇唔到 唔知道
然而一直不斷攻擊連登係兒登
垃圾集中營，五毛討論區

再睇睇光時回應post下邊嘅留言

我想講嘅係
一直話兒登多分化多五毛
一直叫人唔好睇兒登
你哋係咩居心

到底邊個喺度搞緊分化呢？周圍屈毛呢？
到底邊個喺度帶緊風向叫人唔好睇連登呢？

不服來辯

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

由渣哥事件開始
已經不斷有聲音叫大家唔洗理連登
但係每一件事都係證據確鑿

到底連登仔錯咗啲咩？

去課自己信果個囉

嘈來晒氣

又唔係一定要課

d黃絲課完柒左講到課得唔抵咁

唔課蕭生就預左有假嫁啦

即係Call g咁 乾乾淨淨大波唔要

要件不明來歷 到中左性病又起到嘈

個post過萬正評
證明連登仔自己都認為連登係垃圾地方

叫人唔好上LIHKG 冇效果
咪親自上黎搞壞呢度啲氣氛同公信力囉
高登有眼你睇啦